# Irrational Projects

В этом упражнении вам нужно придется работать в команде и проявить креативность.

Ваша группа будет формулировать идею проекта, но проект этот должен быть необычным.
Ключевой и обязательной его характристикой должна быть его непригодность или нецелесообразность для сегодняшнего дня.

Вы можете обратиться в прошлое и сделать, например, цифровой аукцион дворянских титулов для пополнения казны средневекогового королевства, отслежвивая баланс их стоимости, королевского контроля на территорией королевства и их престижности.

А можете обратиться к будущему или фантастике, и сделать биржу заказов для наемников в постапокалиптического киберпанка.

Повторю еще раз - на сегодняшний день, в нашей реальности такое приложение должно быть нецелесообразно для разработки по каким-либо причинам.

Впадать при этом в крайности тоже не стоит - форум фан-клуба ККК или древнеримское приложение для работорговли приниматься не будут.
Постарайтесь сделать проект скорее интересным и необычным, чем эпатажным.

### Требования к составу материалов:
- High-Level Overview - абзац о том, что это за сервис, для кого он нужен и какие задачи будет решать.
- Роли пользователей и доступный им функционал.
- Пару пользовательских историй - привести пример того, как кто-то может использовать придуманный вами сервис для решения каких-то своих задач.
- Описание ключевых сущностей в проекте - какими типами объектов будут оперировать пользователи системы, какие у них есть свойства и связи.

### Требования к процессу:
- Все материалы должны быть в репозитории на GitHub/Lab.
- Все материалы должны быть представлены в виде Markdown файлов, одного или нескольких, включая README.md.
- Разработка материалов должны вестись через задачи - на каждого члена команды должны быть назначены задачи, которые он выполняет.
- Все изменения в репозиториях производятся через пулл/мерж реквесты. Реквесты должны связаны с задачами.
- Каждый участник команды должен создать хотя бы один такой реквест.

Оценке подлежат экспертно определяемая преподавателем креативность и соблюдение описанных требований.
Не забывайте, команды конкурируют друг с другом.

Мой аккаунт для добавления - GitLab: @efimchik_epam, GitHub: @thejerome
